如果依家搞個支持啟動緊急法集會班藍絲個腦會唔會輕機

班藍絲就係唔想攬炒
但政府推緊急法佢地又唔可以唔撐政府
撐唔撐都係死
好想睇佢地會有咩反應

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持政府啟動緊急法集會

係
要強調支持政府

佢哋會覺得緊急法先解決到問題

香港警察 = 叛徒
背叛香港人, 背叛人性

問埋土共 民建聯工聯會 支唔支持

一邊叫支持攬炒, 一邊叫支持政府啟動緊急法
好想佢地咩樣

洗唔洗又整番個遊行

最重要問班親共議員
迫比佢表態 等班中產唔投佢地

申請啦
支持政府嘅遊行，唔係唔批呀嘛？

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁

應該仲要同愛國者宣傳要政府制裁美國
美國不公義制裁香港 香港要反擊

上baby kingdom 一睇
有班人真心支持通過架

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

以下係部分香港足球員對近期反修例運動發聲既新聞:

6.16 上街為香港發聲 前港足隊長陳偉豪：問題癥結是市民對政府缺乏信心

逾40本地職球員聯署堅持5大訴求：支持同行的香港人，捍衛自己主場

【曼城訪港】球迷行動未得哥帥重視 黃洋：有責任讓港人看見希望

【旺角遊行】梁冠聰路過紅隧不介意被阻 「感謝港人勇敢發聲」

台港足球大戰 香港球迷高舉反送中標語還大噓國歌

港隊隊長葉鴻輝無視林奠

香港人，贏，一齊贏﹑輸，一齊輸

要比佢地更紅更藍

支持！

831嗌口號?

佢地唔知頭唔知路，係會支持緊急法；
要講到明可以攬佢地炒先知咩事。

831，支持緊急法

都話baby kingdom先係革命基地㗎啦

等班冇腦c9比人攬炒完喊苦喊忽仲好睇

真正攬炒
班友唔見棺材唔流眼淚

真係過左佢地先知奶野

不如聽日著紅衫去中聯法叫西環支持立法

個腦輕機

聯合大家力量一齊支持緊急法

好，撐緊急法集會，攪攬炒集會

不如就聽日啦

支持啟動緊急法

推

支持埋解放軍黎港

應該唔會，佢地盲目撐政府

一定要拉佢地落水啦
民建聯工聯會

佢哋全部支持喎

搵人整定banner啦

支持緊急法，請投民建聯

但佢地唔想攬炒

為錢先撐政府姐,點會真心

只會信共產黨，覺得上街係衰人、搞事
所有野入晒示威者數

唔會諗啟動緊急法後果係咩

連登唔支持咩

*提醒資產安全

佢地理得你咩法咩法
總之搞掂到示威就撐
其實係好撚容易帶到佢地風向

民建聯工聯會， 促請政府推緊急法，要求解放軍入城，立即一國一際

轉個講法做
寧為玉碎 不作瓦全
不怕攬炒 與暴徒同歸於盡
咁既口號佢地敢唔敢叫/支持

咁咪可以話佢地唔撐政府施政囉

咁啟動咪攬炒 唔洗理有咩後果嫁喎
只有一個後果咪攬炒

重要話埋
我支持緊急法
你可以抄我家了

強烈支持立即落實執行緊急法

係 支持政府同警察就撐

一直都話baby kingdom出唔少力

咁樣美國果邊好難做架喎
今日先有post話美國唔支持緊急法

美國大把方法應對啦，點會難做
例如啟動緊急法，佢咪取消關係法囉

想班藍絲搖擺不定姐
搵個素人搞完潛水好似有得諗

一取消咪攬炒囉

支持 好方法 推上熱門

其實我原則上支持

難做係指立場方面
外國社會支持我地係基於我地係守護緊自由同民主,同佢地理念一樣
但係緊急法絕對係破壞緊自由
如果依家我地提出呢樣野,外國冇可能會支持,為左避嫌仲可能會減小為我地發聲
呢點先係最大獲

我地要班藍絲支持姐 又唔係我地自己動員成百萬人去支持

正確

後果自負

十推1/10

十推2/10

十推3/10

Yes

攬住佢地一齊死

一早要

推上熱門搞大佢

攬炒派基地